見班90後，00後成日話追夢

較鬧鐘返工啦，追夢

好撚多連個夢係乜都唔知

追夢唔緊要

但問題係, 夢想係乜先
問親d人答唔到

夢想就係唔洗DO